iPod Touch 裝唔裝到安心出殯?

Yes with iOS 10 or later